{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003258",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601752",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "운정이네 중문점"
    },
    "text": "ウンジョンの中文店 (운정이네 중문점)\\n\n済州西帰浦市中門洞1239-5\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 09:00 ~ 24:00 , 年中無休 , 120席/部屋:5個 , こんにちは、ウンジョンの食堂へようこそ。 当レストランは済州島で有名な情深い店として有名です。 うちの食堂の名前である「ウンジョンネ」は、娘のウンジョンが好きな食べ物をおいしく準備するためにつけることになりました。 当店は済州島らしい味と済州の情緒を込めてご来店のお客様に伝えるように最善を尽くしています。 私たちはすべての食べ物を娘のウンジョンが好きだと思って丹念に調理します。 最高のレストランでなくても、私たちは最善を尽くすレストランになることを約束します。 もし済州島の青い味が感じられる太刀魚料理の真髄を味わいたいなら、いつでもお越しください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "このレストランは済州西帰浦市中門洞1239-5にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このレストランの営業時間は09:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何時まで営業していますか？",
            "answer": "このレストランは24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何席ありますか？",
            "answer": "このレストランには120席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランには個室がありますか？",
            "answer": "このレストランには5つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは何の料理が提供されていますか？",
            "answer": "このレストランでは一般的な韓国料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、このレストランは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "このレストランの特徴は、済州島らしい味と済州の情緒を味わえることです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの名前の由来は何ですか？",
            "answer": "このレストランの名前である「ウンジョンネ」は、娘のウンジョンが好きな食べ物をおいしく準備するためにつけられました。"
        },
        {
            "question": "娘のウンジョンは料理を丹念に調理していますか？",
            "answer": "はい、娘のウンジョンはすべての料理を丹念に調理しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは済州島の太刀魚料理を味わうことができますか？",
            "answer": "はい、このレストランでは済州島の太刀魚料理を味わうことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 399
    }
}